好日唔食大家樂早餐，屌你而家塊排細撚過我對波

以後唔食大家樂

十分鐘
是但post一樣

貼對波黎比較下先啦

兩啖食得哂

Post 波先得㗎嘛，鬼知你對波係咪西瓜咁大

丁到出血就丁少d啦

上次食明明幾大塊
利申多數係屋企食早餐

有冇波圖對比下先 ?

擺個叉埋啲再影過啦

都係魚柳質素最穩定

食完啦
我影果陣隻叉最底果度已經貼住塊排

真係好似貼住

兩條腸加埋
先夠我巨龍既粗度

圖都唔貼就話對波大過支叉，我點知你有幾大，啱啱乒乓波size定係西瓜，理性討論你就叫人地打少啲J，你自己心邪就咪話人啦，冇家教！

大家樂真係好縮皮，係學校canteen食雞扒細到西咁

用對波同塊排比都唔知做乜鳩

排你老母

雞粒

一啖食晒都得喎細舊到咁